觀塘碼頭女子墮海亡

清晨約6時半，有途人在觀塘碼頭發現，有人在對開海面飄浮，大驚報案。消防小艇趕到現場，將一名50多歲女子救起，她當時已陷入昏迷，再由救護車送院搶救，可惜最終不治。警方正調查死者身份及墮海原因。
觀塘碼頭女子遇溺 昏迷送院亡

手足
RIP

唔悶架咩？

獅子山精神

5毛 blocked